其實有沒可能停產

有沒可能產油國協議停產幾個月
停產期間淨係賣儲備左既原油

不過係咪油井一停既話，如果要重新挖，就要花好多成本?

其實1/3機都停左啦,要停哂邊個賠錢比油企，係估真係無限QE可以燒到幾個月錢咩。

但而家反正油企都係挖一桶蝕一桶
倒不如宣布唔挖，賣左啲儲備佢仲好
清儲備之餘，仲可以托個靚價賣，分分鐘可以回血

不過就係唔知關左個油井，他日要重開返係咪好麻煩

原油唔係話停就停
一停一開成本唔低
何況呢壇野仲涉及政治角力

唯有增加石油庫。。。

但而家大家利益方向相同
真係沒得傾咩

沙地同俄佬玩出火
俄佬就可能會破產啫
但沙地班契弟就絲毫無損

沙地分分鐘步支那後塵
得罪哂全世界

玩到今日都適可宜止啦下話 ?

停機再開機 呢下都係錢

成本is shit, 印就有

全球要抗疫既時候
沙特同俄佬仲驚死個世界唔死咁搞獲野畀全球嘆
班生番咩畜牲嚟架 ?

其實沙地個王子都幾on9下
成日做蠢野
之前暗殺人又留咁多證據
而家又玩鳩自己契大佬美國
兩獲都係害人終害己

玩到美國有石油相關企業破產佢咪贏
逼美國喺其他方面妥協
呢種攬炒戰術香港人認真要學下

2020 年 疫情 + 油價雙殺全球

諗唔到 沙特有咩理由唔會成為罪人

新聞話好貴，但實際係點真係唔識。

就係諗緊究竟蝕住賣好，定係用蝕一次停機開機成本，去搏一鋪停幾個月，搏油價上返，然後幾個月後睇下疫情好返油價再上既機會

佢可能沒諗過美國會打鳩佢
用返當年打伊拉克果招，求其搵個原因打鳩佢

停產個油田有機會永遠都開唔返
要冒呢個風險

其實個操作原理係點，點解一停會開唔番？唔係鑽番落去就得咩？

下，即係原來唔係再比錢就開得返

咁啲員工點

印咪得 美金地位無可動搖
後果咪都係全世界承擔

停工兩，三個月
反正而家好多地方都補貼緊停工薪金

美國唔洗打尻佢，美國係沙特有美國基地
拎走就得